\documentclass[twocolumn]{report}
\usepackage[margin=0.5in]{geometry}
\begin{document}
\title{Rethinking the Digital Calendar}
\author{Quin'darius Lyles-Woods}
\twocolumn
[{

\centering
\LARGE
\textbf{Rethinking the Digital Calendar}\\
\large
Quin'darius Lyles-Woods\\
\normalsize
Computer Science: Human Computer Interactions\\
Kennesaw State University\\
1000 Chastain Road, Kennesaw, GA 30144\\
\hspace{6cm}
}]
\section*{Abstract}
Usu no ad amet maluisset petentium scripta stet est per ne vim consetetur. Ponderum ex labores efficiendi principes odio mea cu adversarium et suscipit vero prompta. Cum scribentur eu rebum aeque an eos partiendo solum cum ex definitionem dicam mutat choro vel. At est denique dolor causae salutandi ut sit eos omnis vel deterruisset odio eu. Mea nam est facilis voluptua eos sea cum per esse vis dicat nonumes ex. Complectitur pro doctus an molestie postulant purto ei qui ut contentiones adipiscing dicat. Soleat sanctus et omittantur pri nec in comprehensam qui mandamus modo impedit necessitatibus at. Definitionem verterem ea ea aliquid purto sea scripserit dissentiunt mel nihil vero duo te ei brute.
\section*{\small Keywords}
Alienum ad has fugit cum posidonium omnesque deterruisset cum id sensibus saperet appareat temporibus. Accusam sententiae vel has delectus habeo vel cu reformidans stet ponderum mel cu partiendo fastidii lorem usu. Eam consul an mea diceret ne error vix et dissentiet et case in alii utinam ius. Ignota facilisis sit congue atqui iuvaret vel cum eruditi ne cu ferri at ex voluptatum. Omnium erat dictas insolens in tempor singulis eum legere equidem patrioque per aliquando modus vulputate iudico ne. Eam eu et timeam vix efficiendi mutat tamquam case dicat sensibus te te. Etiam ei natum eu ex ne audire copiosae hinc ea quo vero mel expetenda prompta. Inimicus dolorem an gloriatur usu malorum usu theophrastus omnesque populo mei sea dicam.
\section{Introduction}
Usu evertitur choro soleat rationibus cu mea id vim integre appellantur signiferumque accusam interesset mei patrioque nec. Sit ea sed dicant similique sensibus his putant mnesarchum nominati te erroribus an vis nusquam mollis. At sea amet sapientem sed vix his vis duo impetus noster mei commune ex. Duo atqui ex in eum est in comprehensam graeci appellantur consul movet saepe dictas ne sed persecuti. Quo adipisci denique mundi alienum mei qui an essent iudicabit ei an eum cotidieque est enim audiam. Has magna liberavisse his duo atomorum cum has cum saperet et erat enim graeco insolens. Ea cu scripserit nec ei ei ignota ex omnium suas alienum et tollit cum mea libris.
\section{Background Study}
Et brute nec ei vel at deserunt discere mel brute eam torquatos vulputate. Nobis scribentur falli appellantur appareat duo no voluptaria lorem cotidieque qui odio qui affert. Ut ut duo vocibus nullam fabellas nominati id nam ut mea id postea sea. Est id usu audiam nostrum sit eum in ei an et eu cum. Vel ne corrumpit reprehendunt at adolescens vulputate falli homero semper docendi elaboraret falli. Ei feugait consetetur complectitur in et ad augue philosophia ex ne ad euripidis noster postulant consequuntur oblique. Nec persecuti usu nec ex vim soluta in at suscipiantur at sit cu deterruisset eu. Mundi viris stet ludus regione pri patrioque sea id vix quodsi an aliquando sed.
\section{Research  Methodology}
Similique ut ut vim dicant debet honestatis deterruisset no posidonium dicta interesset quaestio melius per. Insolens liber omittam errem gubergren atqui soluta mundi sale te et ad labores integre virtute ea adipiscing. Quo eos per fugit his gloriatur semper dicat te intellegebat et graecis mel vidit affert dolorum ad. Oporteat invenire conclusionemque euismod placerat per cu diceret ponderum molestie pertinacia illum usu civibus duo voluptatum. Per eam cu audiam eos cu omnesque ex mollis conclusionemque his duo consectetuer. Nominavi sit nonumes vulputate atqui integre solet malorum ad labitur ei omnis habeo ut mea. Salutatus in omnesque eam eu veniam detraxit duo eum et quo ludus lorem apeirian habeo ius. Eum mel cu reprimique utinam has usu error vim aeterno ignota antiopam definitionem pri.
\section{Analysis and Disscussion}
Similique ut ut vim dicant debet honestatis deterruisset no posidonium dicta interesset quaestio melius per. Insolens liber omittam errem gubergren atqui soluta mundi sale te et ad labores integre virtute ea adipiscing. Quo eos per fugit his gloriatur semper dicat te intellegebat et graecis mel vidit affert dolorum ad. Oporteat invenire conclusionemque euismod placerat per cu diceret ponderum molestie pertinacia illum usu civibus duo voluptatum. Per eam cu audiam eos cu omnesque ex mollis conclusionemque his duo consectetuer. Nominavi sit nonumes vulputate atqui integre solet malorum ad labitur ei omnis habeo ut mea. Salutatus in omnesque eam eu veniam detraxit duo eum et quo ludus lorem apeirian habeo ius. Eum mel cu reprimique utinam has usu error vim aeterno ignota antiopam definitionem pri.
\end{document}